有冇人會拍拖拍到我咁

大約喺一個月前 有親人過身 有好多身後事要搞 心情好差 咁啱喺嗰幾日 同男朋友嘈到冷戰咗兩日 最後我揾佢氹番佢 其實已經有啲灰心但當冇野 因為唔想又嘈啊..

平安夜嗰日又嘈多獲 又係冷戰左日半 第二日聖誕節我揾番佢約佢出黎 覺得唔想連節日都搞到咁 表面上冇野 但其實積埋積埋都幾辛苦 每次咁樣做主動其實都幾攰 嗰種覺得不被重視嘅感覺有冇人明 宜家個心已經好淡好攰...但我仲好愛佢 可以點好

分

你個Case咁似我同我女友發生嘅事嘅

朋友之間都係咁，自己無被重視一樣，我解答唔到方法，但是我早習慣左自己一個

咁睇落你男朋友好似唔係太重視你

有冇同佢傾過個問題
我同女友鬧交之後儲會搵返個問題
同埋講埋解決方法
好多時都係我重複犯錯激嬲佢
我愛你阿女朋友

如果我女朋友親人過身 就算幾唔滿意都好我會忍住一兩個月先 呢段時間鬧交真係唔好

香港女仔多過男仔q

冇事既

會，對方唔了解都逼唔到佢。
只有將個問題講出黎、講你都要人體諒
唔講只會一直拖

佢唔體諒你你仲要氹番佢
除非你講過啲好過份嘅嘢先要你做主動求和啦
唔係真係搵鬼要佢

我男友不是來的港豬

朋友仲慘 好似冇權嬲豬

有啊 但好多時傾到意見不合又嘈架喇 好驚啊我

我都想佢會咁諗

Btw唔記得用不推文 不過P牌好似推唔到post?

你地係嘈d咩啊

每次都係自己主動 既感覺好sad
有冇同佢講過自己既感受架？

你似湊仔多過拍拖

分手

你親人過身有冇同佢提起過